其實公務員都開linkedin為乜？

跟潮流？

集氣

啲AO會俾私人firm挖角

班公墓園返工冇嘢做丫嘛，最多諗下WFH去邊玩，邊度staycation 咁

呢個少聽，但好多eo或其他都會有linkedin

某啲部門退休後好受私人公司歡迎

例如？

機電處屋宇處水務署房署等等
另外有啲都鍾意勞工處檢控部嘅同事

一般職系都有人挖？

搵老細

有

路政 康民

LCSD有咩優勢

專業睇場

轉物管？

搵緊後路

話比同學知：我入到EO啊，30k起跳，你班垃圾捱幾年先有30k啊？

康文有好多都係樹隊浸過
做urban forestry 好有經驗

狗 >> 保安公司大粒

just for fun?

狗隊

靚女？

移民？

呢個都少聽? 無知真係好撚恐怖

係呀，好少聽，高官就多d，ao多數做到退休，中途被人挖走少之又少，係極少數中又多數係靠私人關係，靠linkedin入head hunt挖角好少聽

On9 睇下新聞啦

//林鄭月娥任特首期間的跳船潮，比起梁振英任內有過之而無不及。截至去年11月、即林鄭上任三年半，已有44名政務主任辭職（不包括退休），當中17人屬首長級；相對梁振英在任五年，離職的政務主任有49人，但只有14人屬首長級，所以尚餘一年多任期的林鄭勢打破梁振英紀錄。//

AO 有7百幾人，近3年講緊都成5%辭職。